PS5 機主討論區｜孩童只盼望歡樂 (15)

LIHKG-PS5機主討論區

Welcome to PlayStation 5 Group.
歡迎加入PlayStation 5 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何問題歡迎提出。
想查詢購買PS5主機問題，請到友Post查詢及討論。

[center]常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

新機避免中BUG注意強烈建議
1. 熄休眠模式，唔好入休眠模式
2. 唔好用外置HDD過PS4資料到PS5，GAME請重新入碟安裝／上PSN下載，SAVE請用PS+ CLOUD，暫時不建議用外置HDD

支那PS5被BAN機強烈建議唔好經非官方途徑購買PS5
詳情：
Sony大量封禁支那狗PSN

台灣PTT PS版主詳細評測：

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS主機上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所提及的PlayStation®Plus，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，特價折上折，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS主機，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

另外PS5新增PlayStation Plus Collection
只要係PS5機主及擁有PS Plus資格，會額外有20隻遊戲可以免費遊玩，包括：Bloodborne，Days Gone，Detroit: Become Human，God of War，Infamous Second Son，Ratchet and Clank，The Last Guardian，The Last of Us Remastered，Until Dawn，Uncharted 4: A Thief’s End，Batman: Arkham Knight，Battlefield 1，Call of Duty: Black Ops III – Zombies Chronicles Edition，Crash Bandicoot N. Sane Trilogy，Fallout 4，Final Fantasy XV Royal Edition，Monster Hunter: World，Mortal Kombat X，Persona 5，Resident Evil 7 biohazard
詳情：

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面

Q4. PS5保養有無得加長？
A4. 未知

Q5. PS5用Wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. PlayStation Platinum Shop，所以亦稱白金/帛金店，另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

另外一種藍店
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

Q7. 數位版遊戲係唔係Load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。[/quote]

Q9. PS5有咩擴充儲存可以用?
A9. PS5預留 M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 規格的 SSD 擴充槽，支援2230、2242、2260、2280、22110規格，高度限制8mm，官方表示測試後會公布支援名單(暫時未有) 發售初期未支援 M.2，需待稍後更新
另外亦透過 USB 3.2 Gen 2 介面連接外接式硬碟機，但不能安裝與執行 PS5 遊戲，必須要安裝在內建 SSD 或內部擴充 SSD 上。只有上一代的 PS4 遊戲可以在外接式硬碟機上安裝與執行。

舊機主必睇區：

Q10. PS5可唔可以玩返PS4遊戲?
A10. PS5支援大部份PS4遊戲，部份遊戲更可免費升級至PS5版本，詳情：

Q11. PS5可唔可以用返舊週邊？
A11. PS5支援官方及官方授權第三方手制週邊，詳情：

Q12. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A12. 以下為PS4情況，未知PS5有無轉變
(請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q13. 到底PS5有咩Game玩？
A13. 下面各大網頁都有Game list
中文Source:
暫缺
英文Source:
Wikipedia:
日版Source:

主機簡介：

PlayStation 5（官方縮寫：PS5）係Sony Computer Entertainment Inc.將於2020年11月12日上市的第5代家用遊戲機。本機為PlayStation 4（PS4）的後續機型，在硬體上比前代PS4有大幅的提升。使用超高速SSD固態硬碟和客製化系統整合設計，讓創作者能夠從 SSD 超快速地提取資料，以前所未有的方式設計遊戲。
支援光線追蹤技術。支援HDR 技術。在相容的遊戲中，享受高達 120fps 的流暢平順高幀率遊戲體驗， 同時支援 4K 顯示器的 120Hz 輸出。以及高達8K 輸出。支援VRR (可變更新率Variable Refresh Rate）(HDMI 2.1)。
據包裝盒顯示PS5支持Dolby Audio及dts-HD Master Audio 7.1。

PS5分為標準版及數位版。

標準版設有光碟機，可以玩實體PS5實體及數碼遊戲，及向下兼容大部份PS4實體及數碼遊戲，播放4K Ultra HD Blu-ray。

PS5 數位版主機是純數位版本的 PS5 主機，不搭載光碟機。登入您存取 PlayStation Network 的帳戶，進入 PlayStation™Store 購買並下載遊戲。兼容大部份PS4數碼遊戲，不支援PS4實體遊戲。

手制名為DualSense，內建Mic。DualSense的扳機鍵配備自適應觸發器（Adaptive triggers），與遊戲中的裝備和環境互動時，能體驗到不同程度的力量和張力。亦配備雙致動器取代傳統震動馬達，讓您在遊戲內行動時感受到物理回饋。。使用內建麥克風或是透過連接耳機組至 3.5mm 連接端，來與朋友線上聊天。使用專用的靜音按鈕，隨時輕鬆地關閉語音擷取功能。長按靜音按鈕更可令PS5遊戲靜音。

DualSenseTM 充電座
不用連接至 PlayStation5 主機，就可以同時為最多兩個 DualSense 無線控制器充電。

PULSE 3D™ 無線耳機組針對 PS5™主機上的 3D 音效經過微調，可讓您舒適遊玩。支援 USB Type-C™ 充電及雙降噪麥克風，讓您可透過清澈的語音擷取3進行群組聊天。
PS5使用的「Tempest」3D音效技術首發已相容任何耳機，但電視虛擬環繞音效稍後才會經更新推出。

媒體遙控器可以輕鬆地控制 PS5™ 上種類豐富的重量級娛樂內容。

HD 攝影機
PS5™ 的 HD 攝影機具備可用於 1080p 影像擷取的雙鏡頭和內建支架，更能順暢地與 PS5 去背工具搭配使用，讓您成為眾人矚目的焦點。
注意HD 攝影機不支援PSVR

PSVR請到PS4主題睇
PS4機主討論區(30) 等待PS5

注意PS5支援PSVR，但需要向SONY申請PlayStation Camera適配器及使用PlayStation Camera
申請Link:

PS5上使用PSVR詳情：

Sor 掛住打2077 上少左水

隻demon's souls好撚自虐

如果依家 買PS4 會唔會好 不志
我見官網25xx-3000
(早期Xbox 玩家 無打家用機好耐）
Ps5 同PS4 差在 畫面/外型/手製
重有咩唔同
半年後 ps5 會唔會唔洗訂

半年後 如果搞掂左武肺就九成有得walkin
不過依家點都唔好買住ps4先啦 同人清死貨
你不如問下有冇人買左ps5送部機俾你打住先

有無人會揀數位版？

我見 依家好似好難先 買到 睇巴哈 台灣個面 就好似 幾好訂到貨
香港依家 要買ps5 係咪 網上訂 抽
出面game店 有無得賣 （好好好耐無行game店）

點先做到 gay煮

Lm

我會揀

幾年冇買過碟
淨係想要數位版

係PS5推出之前做罪大金OR白金會員

我有諗過，老婆話，你買牒都要搵地方擺啦，而且你部 ps4 都彈牒，ps5 都可能會

lm

根本就係自我情緒控制既訓練機

之後既PS4都改返哂實體啦
E加PS5都係實體掣

老實講
我覺得ps5 今次bug少左
以往由過熱.彈碟既情況無左

我個部係第一水，玩到第五，六年左右開始彈牒，有陰影

我都會第一日拎PS4
幾年後都有彈碟
不過跟片拆機，清一清個位就無事
唔想再拆就封左佢囉

死完又死 死完又死 不停loop

好彩PS3已經訓練有素

玩完盜賊 立即開隻王族玩算

Demon souls玩得好 對壓力反應都好左

絕對係一種磨練

重有6日 就會有好多人開箱

sony後補有無話幾時拎得

想問下. ps5個blue ray得唔得 有時有d片網上冇正版. 老翻畫質又差

他怎麼巴
希望我地的貨可以早d到

直燒自講真是無說服力

咪係，自己炒咗幾水日水

是咁訂貨之後用dhl高速送黎

有盾易玩咗好多

利申: soul系 BB, 隻狼白金 only

臨過保前一個月先彈，仲要係一年延長後+90日個段時間，好似有timer咁
拎返廠整返好賣埋比個fd之後到而家都無再彈過

我個FD彈完同佢上Sony整個時重笑9佢
之後無耐就到自己中
其實係有塵黐住咗，一到冬天乾燥既時候黎啦
Bi bibibi

我係bi 之後成隻碟噴出黎呀
我仲記得係玩緊人中之龍睇緊劇情
之後又要翻睇幾個字劇情先再繼續

BI係有碟姐

熄左機無碟就係 Bi（自動開機） bibibi（無碟禁退碟）

你睇2077就知咩事啦
ps4未必搞得掂啲新game 由其一兩年後啲game
sony自家製會另外optimise唔算啦

我玩雙刀流

話時話無人開demon's souls嘅post

有
係冇人討論

無機傾乜

真
毛都冇條

你地估幾時先會有原價機買？

我估最快下年七月
炒到無野好炒就係Sony原價放機

我而家機又無，日日玩手指

一黎隻game同舊版無乜唔同
二黎無咁多人有機

睇switch pro 出黎會否迫ps5多d機

唔知幾時先買到機留名

隔離有個$6000放好想買

忍住啊巴打

大陸就快有行貨賣，啲炒狗就快玩完

ps4 國行都要 15 年 1 月先有，但個陣點解炒價又無咁犀利

我覺得可能係最沉迷打機個世代(ie 8,9,00後)開始大部份人都大個搵到錢，幾貴都肯買

肺炎冇得旅行冇得出街玩

呢個好大原因..
冇旅遊就更架啦, 依家連夜市都冇埋（香港）。
聖誕少左好多樂趣。

想問各機主玩PS4 game 大作 行60

有無一種remastered 既感覺

上YouTube 睇片 睇唔出

$6000買完張3070仲有剩可以買埋970 evo plus 1TB

想在電玩xx網出部數位版
用來玩cyberpunk2077

你地點睇？

有無ching 用緊ultrawide moon
想問下32:9 3840x1080 PS5支唔支援到?

唔好玩魔法流，會變到好易玩

正價就無所謂，依家個cyberpunk2077唔係PS5版，等到就等PS5版出左先

唔使問都知唔得

harry porter變自動瞄準fps game 得咗
雙刀流爽好多

我用緊21:9都唔支援
32:9點會支援到

分享下先
我用PS5 玩左2077幾日

有D位真係會ERROR彈GAME

等到ps5有正價
2077應該冇咁多bug

樂天又返

但應該冇人MON

等到ps5有正價個陣
2077都唔知仲有冇人玩了

而家仲有冇ps4機主討論區

我見到，但無入去

入購物車入唔到，咁岩今日要出街無電腦

文昌巴你而家其實咩情況

之前話有人正價比你

成事未?

最後用女麻女麻手機抽中左sony store，等23號攞機
果位好人巴打而家都放緊機

咁自己中就最好

Sony store 係咪都23號拎得？

Sony store好似跟信有寫日子

多謝鼓勵
你仲有無幫朋友買日/美水機？好似而家放得好少貨

冇啦
我都想上黎扮工扼下水吹

見到有貨咪SHARE下

我都係等緊ps5無機打住

睇黎這度未有下一輪抽籤都唔會熱鬧

單機有咩所謂
多人模式又未公佈

豐澤18號先有得俾錢
唔知會唔會下年先有得攞機
好想快啲玩啲蚊蘇

一彈通知已經503 error

冇期待過online mode

以CD project可能到時失驚無神有免費DLC仲長過主線
啲人又玩返

你指email有寫？
定佢有信會寄黎？

ps5隨緣算啦
有得抽咪抽吓

要F5

X2

佢快D PATCH 晒D offline BUG
唔好彈驚先

好在佢有定期AUTO SAVE
否則真係…

本身都預冇㗎啦，我連account都冇開
係咁啱起身又有通知先試吓咋嘛

無買2077
暫時玩咗兩日demon's souls 都無遇過彈game
但部ps5真係靜到痴撚線

佢好似之後會再寫多一次信

佢連pc都optimize得好差
3070用1440p開ultra，唔開rt都穩唔到60

係驚既問題
唔係PS5問題

DEMON SOUL 我都冇彈過

玩住2077等第3水LM

封email寫話到貨之後會再send多封叫你攞貨嘅信

邊樹仲有正價ps5耳機買

tai po見過

隔離超多人放19號
跌到六千頭

唔想食炒價

利申 第一次（等緊）買console

由pro轉上Ps5
點睇都唔會有remaster咁誇張
但起碼舒服好多

十九號放唔到就應該得舖頭會收
正常人都會要求一齊拎機啦
唔一齊拎嘅點知你部機係二手定係大陸ban機扮一手

有冇人知用ps5玩fifa pro club既話，係咪行翻ps4 version fifa就可以同用ps4既人一齊玩？

SH呀 唔到10000都唔好放

終於收到LOGON入數成功email

最緊要有機

話說果陣PS4轉PRO機玩仁王真係兩隻GAME黎
佢出仁王黎推PRO機真係無錯,真係感受到兩代機有咩唔同

好明顯係啦
你玩PS4版咪可以同返PS4玩
利申：無FIFA

咁老實講
PS5玩返PS4 game
Load快一倍，fps 上返60(除非lock 30)，部機靜到無聲咁
玩落真係爽好多

the club 有貨

由其之前PS4冇改SSD

而家用PS5玩

真係感覺比幾千蚊去玩舊驚都係超值

PS PLUS仲要佛心到送D熱門PS4舊GAME俾你玩
雖然可能係佢都知首發唔夠GAME先咁做

想問而家用緊舊版ps4

換ps5推cyberpunk2077,畫質分別大唔大既呢？

我用原裝Pro無換SSD
轉左Ps5最滿意反而真係靜咗
trade in埋部Pro計返Ps5只係2500真係好抵玩

Day 1 用1.02版玩嗰陣
啲畫質同上網睇Ps4一樣成pat屎咁
update做1.04先清返少少

結論：都係直接等PS5版本先睇下點

Hi LOGON第一次入數苦主們 繼星期五個confirm email 今日又有番張正確invoice 了

youtube有比較片，舊ps4同ps5比好大分別，不過都係柒，隻game本身問題

真 尤其SH果D
拎咗返屋企點知你有冇開盒開機
唔係實體鋪拎同買一律當2手

點都好過Xbox game pass啲垃圾驚

23號

大家聖誕有機打

我冇用PRO
一直係舊既PS4 SLIM 玩而家既GAME

最近呢2年既GAME
有D下下過場都LOAD成分鐘有多
真係CLS...

應該只是咁ARM時間，PRO機第一波多人玩應該是mon hunt

我都係出MHW先轉Pro機 (再之前炒得太勁)

無貨

恭喜哂

講完比人買左

其實果d game 當年一出，要玩的人都會買左，所以而家免費都無乜分別

小春子
你部PRO機都賣到1480真是抵

剛剛出最新聲明

我都是23號，去sony store

唔知點解這個耳機咁好炒
都是大約1000蚊
功能都多過佢

聲明

中意就繼續等UPDATE.吊住 咁玩

唔中意就退錢咪撚玩

完

隻game我就同fd夾
問過佢就話唔洗搞refund啦
半價咪放置返一排睇下點先囉

放SLIM 有冇MARKET ?

而家放係到都係封塵,
幾年後執屋直接丟

想幾舊水放左佢

二手買賣不外乎睇價錢啫
你放八舊水應該都幾多人要 (實際價位自己research下)

而家聖誕加疫情應該有市場
當然你就會俾人壓少少價

sh 拎左機但未放個啲應該到最後自己玩就算，個啲機炒唔起㗎啦

再者如果國行真係今個月出，19 號拎機去炒個啲個價會再跌多少少

相信真係PS4,XB1既玩家吊到顛

佢地先有呢個一星期比你退錢既決定
唔好再日日煩

依家都係傳18號出通告
1月開訂 新年前有機

機能正常,

係冇盒
試下放先

咁你收足錢又整盤屎人地食
唔叫你賠錢都算係咁

如果你有多個手制，或者有直立座
或者齊線可以減少俾人壓價

我都係無盒
不過齊線，手掣全新

不過而家都仲有好多店都收機
SSP 好景果D

SH過年

識HOLD一定HOLD到農曆新年

咁D人就有利是錢買啦

18/12 仲 SH 緊個 d
到時就急
我覺得 +$2000 以上真係太 over

特別係早排先有支那ban機件事出現,你唔係現貨真係唔敢買

係咪怕國行會鎖區？
但如果真係鎖區，佢就算用港版，拎到上去玩，支那都有辦法唔比玩家同出面人玩㗎啦，除非 vpn 者？

p.s. 真係唔識個操作

佢地都是興港機+VPN去香港玩

佢地係港機,vpn+再加香港ps+扮香港人玩
佢用港機連支那ps+都係會ban曬d game

收到正式既INVOICE啦 LOGON

有冇手足抽中咗Logon？
寫21號送唔知會唔會早幾日送？

Me too, 不過要29號先有機

大陸機 + 港 ps+ 又得唔得

如果得，本身有香港ps+ 嘅支那人可以買國行啦

ching用咩俾？我有個invoice confirmation，之後仲有冇入數email收？

我用app轉數，收到入數email
但到貨日跟返第一次日子
都係29號先送到

明白。希望早啲可以寄出早啲有得J

以PS4個情況
支那OS 鎖死只可以登錄支那psn
佢地係買咗支那行機，backup個港行OS落去行
先可以用VPN玩港PSN

除咗第二次銀行過數會有confirm email
其他應該淨係得invoice 不過派貨應該跟日子唔會早

我都係冇收到過數comfirm個封 不過打去屌左幾日
佢今日直接sd番invoice過黎 照舊日子出貨

幾時又有網上 抽抽抽

估緊一月

Logon可唔可以俾驚喜我地21號就全派

30號

做撚死班運輸

如果有廿一號，他怎麼巴可以早d玩

足足早左一星期
你19號？

我23號Sony store

香港／台灣型號 CFI-1008A/B
支那型號 CFI-1009A/B

為咩要分兩個型號？電壓全部一樣國際電壓，咁唔通為個殘體UI咩

我19

sony store Send咗email 同你講幾時去攞貨？
我得封訂單已成功處理

未
但之前果封話是廿三號

之前個封係有訂單資料嗰張？
我有訂單資料個張淨係講到貨後會再一次email通知

我都係 login Sony 睇都係話處理中

我login都係話處理中
之前俾錢有一下見到23號

好似係 有印象寫係23-31號

有2077玩 唔怕等到28號， 到時應該玩個隻Astro's Playroom 就算

Pc?

冇其他game玩咩 我好期待部機 好多game排緊隊

有 但唔急住玩 慢慢嘆下隻2077

希望23號有機攞

我都想自取望就望佢會提早派
事關我改左地址

點解免費遊戲唔係原神！

重玩左蜘蛛俠 ps5 60fps +光追好正

而家消息亂傳，傳緊今日有公佈

之前好似係話18號講嘅

都係亂咁傳，user 同炒家都想搞死對方

炒狗最想ps5 係限量發售添，就好似波鞋咁

睇台灣巴哈佢地好似18號又有一波預購
1月8號出貨
香港唔知有冇
如果係既SONY依家可能係拿拿林幾星期組裝到少少又出一出貨, 組裝到少少又出一出貨

香港好鬼衰，成日開賣都無台灣咁密
藍店都是估一月先至有下一波開賣

有抽中藍店果啲俾左錢，張單上面有人名，係咪都要親身去拿？唔可以叫屋企幫手拿？
有無人知？
問咗間舖，佢話要問Sony

親身
收據有寫要本人比錢+本人拎

咁唯有親自去攞啦，thanks 巴打

下期都唔知係咪抽，定係現貨買，但兩樣都唔夠炒狗嚟

應該都係抽，排隊爆sony群組就gg

應該唔會再有排隊玩法

用緊隻aw3420dw
想換43吋電視放係電腦枱打

排隊真玩家先有機會

等下年款一係

43吋擺電腦枱咁癲?
唔壞眼都睇唔晒個畫面喎

Keep住比人抽下抽下
冇咁大怨氣

呢度唔少真玩家抽到wo

所以台灣好醒，抽都抽到第四波
其實都係俾炒賣市場有壓力
（而家好似已經有原價機但要食6game 做骨）

一個月一千部藍店
剩係psn+
好多人滿意

好葡萄 細個無錢買

諗住依加出左嚟返工就可以買 但原來都係要食炒價先買到

其實香港仲醒
玩飢餓行銷撚鳩d玩家

這些機會
炒狗仲多啦
仲有呢頭呢到扮完真玩家轉頭隔離見到佢賣

其實飢乜餓，Sony無機就無機啦
產能又廢又俾炒狗搶晒

真

到宜家都仲有人話飢餓行銷

你睇全世界都要去AMAZON 同人地爭機
就知唔關HK SONY事
根本供不應求

頭輪獨家有貨果d都係到1月
1月多返貨唔出奇

有支那係到搶機，sony 都搞唔掂

想換走隻21:9佢

玩PC咪夠囉
排乜鬼PS5

有無aeon中籤訂咗知道幾時派貨

支那仲因為封號事件搞到好多部機都死左
也令到需求大增

死完機重要打長途落黎香港sony問

其實有無香港USER真是因為share ps collection 而俾人封機？
小春子或者其他用家可否講兩句

好似唔見 但我見tg group有人咁樣做過

他怎麼巴
即是咁樣俾sony 封左成部ps5?

香港好似未有人講因為咁而比人ban
但可能有都唔講出黎 咁柒

講出黎又冇人幫到佢

比人笑ONLY

真 部機派左一個月都無
貪啲小便宜搞到機都封埋我係佢地都扮無事

touch wood未有事
仲日日打緊

小春子
即是你share 左俾個PS4 朋友，佢也都下載隻game 在PS4
而你地兩位的PSN，加埋你部PS5都無事?

我幫兩個fd喺我部Ps5拎咗game
但佢兩個都未DL啲game未玩
暫時三個人都安全

好似如果佢地唔DL落黎就你地三位都無事
網上有D話DL落黎唔開黎玩都會立即出事

過一排先囉
都唔知佢啲Policy點行
大陸嗰邊衰多樣異地登錄 (VPN)
所以都好難講係咩準則先ban

支那人用港行港服港戶真是好麻煩
燒埋我地這邊

黑色位置好痴塵

有無乜野保養可以介紹俾我地?

定期用去塵紙/濕毛巾清潔

謝謝

咁手制是咪仲要成日清潔？

呢個,真係睇你個人衛生習慣

我仲要有隻白貓，肯定痴哂啲貓毛

我日日玩完都用乾布抹個黑色位咋

全白ps5

我就覺得幾個就唔會理啦
係班大陸仔玩串左個party，五湖四海既傻仔都係幾個地方既PS5登入拎game
唔似香港咁細，南至北三個鐘基本上咩都到
幾個FD買一部機放私竇一齊玩唔得咩

口同鼻拗啦
咁始終本身都係踩咗界
未捉到咪低調啲

比人知道左一嚟柒，二嚟仲要益𨳊啲支那人，講出嚟唔止無面添啦

支那式打機係牆內同自己人打
唯一可以同世界接觸就係 thru 港服，港 psn
支那人掂襯咩都閪

係佢哋太調賣買得過哂火先出手

我屋企大塵
抺完一兩日又黐番，放棄左抺

整個無塵空間比佢
一勞永逸

柔順劑加少少水溝稀抹一抹個面
純粹係少左靜電無咁痴塵
但時間耐都係會有塵, 不過可以堅持耐啲咁解
同埋小心啲, 始終果個位有散熱窿, 滴左水入去燒左部PS5我唔負責

擺櫃都會有塵

我屋企咁啱呢幾日整天花
部機做到吸塵機效果

理想 > 改裝自己間屋做無塵室

現實 > 日日搵手抺 <--我係呢到

佢外款易唔易清理？
直立易做對流 搞到我都想裸擺

裸擺係拆兩邊白色？

知道elysion 巴

謝謝癱瘓巴的資料
柔順劑是洗衫果d?

買靜電除塵紙算啦
一個禮拜抹一次都夠

係

用擺左玩具啲術語
即係唔擺櫃 就咁擺出黎無野蓋住

我都係就咁擺work desk咋

想買耳機玩ps5
諗緊sony xm3定 pulse 3D
有冇巴打俾下意見

又一間game舖助長炒狗

唔關事啦，支那有人打左去問，基本係唔比你係PS4上面玩ps collection免費拎的game

這間同直銷一樣都係賊喊捉賊

Bestbuy us有但係咪買唔倒黎香港

集運?

試下先

幾時再有預訂

有貨咩？

Twitter話有但個網壞左

係幾多po之後先全部係機主

總有一天大家都會上岸

Bestbuy如果你買到睇下有無cut

Bestbuy同Walmart 出名最難攻陷，大部份都建議用apps

可能新玩具關係
我日日抹

得pick up咋嘛

仲有walmart

人地台灣第四波仲有得排隊，香港連下一波都未有消息

香港如果有預告有得排既話⋯
都唔輪到真玩家排

真

而家差極都仲有2000水位
叫你玩排隊既話

只會見到一車車南亞佬
除非你早一星期同佢地顛

我想講好耐
打開個世界地圖
望下香港幾大，台灣幾大
根本宜家已經相當優待香港

其實

剛剛抽完個批
9成人都未有得拎....
都差唔多要12月尾

點會咁快就話有下一波.....

排隊已經係真玩家最大機會啦
請日假就有機
上網搞對成唔知幾多萬機械人影分身
抽撚到2077佛誕都無機

台灣排每間舖可能得10部8部⋯
基本上早一晚排完

排隊你有付出過 ， 去到 就睇到買唔買到

上網 抽真係食屎

但香港個market 比支那人玩撚到殘

我無得 wfh，仲要日日返，想請日假都難，咁我可以點

1.AL/SL
2.辭職
3.請南亞仔

香港真是乜都慢過人
人地新加坡都是11月19日，周圍東南亞國家都無首發，但新加坡又唔見人地搶
只是因為我地背靠支那

起碼都有
不過九月果波聽講連sony store 都是得單位數真是好少機

可能要感謝正苦仲未正式開晒關
水貨佬冇咁狼死
否則你想食炒價都唔知有冇得食

咁又是Elysion 巴
大陸無貨，香港好少貨，其實應該好似iphone4咁炒上萬蚊無難度
當然大陸已經不停去日英澳美加德法意西森買貨...

呢2星期
日森都冇返貨,想爭都冇
睇黎都要過埋年先有新一水

佢地買唔到機既人其實同我地HK一樣
只能等網上抽

日森應該仲出緊11月18日果batch 貨
即是之前email 通知要2021年果堆先
果堆未搞掂都應該未出貨
奇就奇在樂天仲可以隔幾日就出貨

Amazon已經好過hmv
hmv第一水之後冇再賣過

AEON ,兇宅應該都係咁

可能唔會再有下一波

好彩抽中兇宅

隔離post仲係企得好硬係6千樓上

最好笑係個個又想放
又驚蝕
係到執著個1-200

有幾個已經出左幾次post
但係都係降得果2舊水

依到前排試過有人+2000徵
唔知佢收左未

見有人放多過6500
自己又想放高D

6500應該有價冇市啦

5字頭既話應該都有真玩家狗衝
但佢地又過唔到自己個關
1,2舊水都驚死蝕

支持佢地HOLD撚飽佢 接受到食骨但炒價不了

賺2K都FATFAT啦講真 撳幾個掣無乜成本

雖然好唔想比佢地賺 但5.5k我都會狗衝
頂唔順部ps4得1080p

等19號之後睇下點

D人慢慢開始拎機

屋企電視係咪4k
如果係 都會有啲幫助

19號就到依個post多左機主

但可惜都係冇PS5驚討論

用緊2k mon咋

好多人仲等運到，包括我

我都係用緊21:9 mon打
無4k差好遠

唔食炒 等原價 又唔會搬自己上枱最值得respect

睇岩未放棄左電視？

放棄電視
睇緊asus隻pg43uq

等運到
運氣定運輸

我係前者

已經唔記得hmv有得抽

有冇人部機連WiFi 一更新或下載野
開其他遊戲就會斷Wi-Fi

Aeon 應該都係集中做switch
兇宅同百老匯要補番xsx就真

哇都唔平

好明顯係等下log 貨啦，啱啱個轉廿抽都唔中。

其實呢到都有巴打幾十抽都落空

19號後加埋國行應該個價會再跌

4k, 144hz, 1000HDR
有remote轉source port
係香港代理食水深姐

第一批機好似WIFI方面有問題

點解唔LAN線?

但前題隻aw3420dw要放咗佢先

咁搞法真係買電視重化算你個mon差唔多係我部電視3倍價錢

本身都想買部43吋電視架
但又無hdmi 2.1 又上唔到120hz
但呢隻可以for埋電腦打fps game用

順便問下
我對MON/TV個D冇咩研究

而家仲係用緊2-3年前話PS4 最好既BENQ EL2870U
係咪已經唔掂?

無話掂唔掂
如果玩得ps5
你應該都想追佢4k 60fps

殺手3 1月出

幾時有下log

唔想走明線

GOOGLE下

PS5 WIFI 問題
已經有唔少討論

你可以參考下有冇解決方法

我打算到時都係用番平時PC個個1080P 240hz MON
換4k mon部pc推唔郁 電視間房又冇位擺

btw原來蜘蛛仔出左1080p+光追+60fps mode

唔係120fps咩

AW應該都有人接貨嘅

睇utube好似話係60+光追 1080p
如果打後d game都有呢個mode已經好收貨

而家又話18號根本無國行消息，機可以繼續炒

即係仲要繼續共享支那人榮耀,同班支那人爭

正有啲game 行1080p都無咩所謂嘅
好似apex咁

其實一向都想佢加 1080 60 RT呢個option
之前都只係得 4k 30 RT / 4k 60 無RT
但我做直播其實4k stream會好食資源
做嗰個又辛苦，睇嗰個又辛苦

想要120fps apex

我見ea先講明年先會搞next gen version
但唔知就咁加4k定點

其實舊機同Pro玩Apex有無分別？
利申舊機

pro有時交戰都會drop fps，用舊機應該drop得仲勁

Youtube有得睇
Apex肥仔機會跌落4x
Pro就5x

一窒就好不爽

難搵啲 美dell買 用咗半年咋

咁要換PS5了

要啦

有時埋身比人射 見到槍口火光就即跌

前提係有貨先得

好驚唔習慣用PS5個手制打Apex

用開elite制，個轉插唔support ps5，慘

PS5唔係完全支援滑鼠咩

放PS 5
24/12 5pm後取機
可以一同上Sony取機
$6200

去炒賣PO啦文盲

Cls aeon仲未有消息

打過電話去問，佢話佢地催緊Sony ，今個星期會有email消息

咁希望19號拎到機

我希望聖誕攞到機

$4200 收

今日去左CSL問ps5既出機plan

仲狼死過隔離post既巴打

分享下？

都冇現貨

佢話有喎

機會

係留比銀包有錢又唔撚介意比人坤既 人

算尻數喇

問佢都廢尻事 同搶無分別

等原價有排，ps4 出個陣都無炒到咁癲，就算買，都係貴兩三百，而家係兩三千

PS5嘅Apex都講明唔會supprt鍵鼠，直插落去係用唔到

真定假呀，又益撚左班炒狗支那閪

咁PS5呢個功能係廢
用手制咪算

有啲人無鍵鼠玩唔到apex架

啲手殘要鍵鼠+aim assist先殺到人

都係殺6,7個

鍵鼠依家變左咩方法都玩唔到apex？
官方認可都唔得？

Xim Apex唔知仲可唔可以用返落PS5度
官方認可我估得，但係官方認可嗰啲通常都廢

Csl d plan 都係300蚊 100gb 5g plan 加供ps5機

hdmi 2.0咋喎

個plan邊有咁平

係啵

搵隻4k 120hz 有2.1都咁難

18號有冇香港份？

見台灣又開訂

lg cx48 囉

好多牌子都未出到
你預下年年中先會多啲

預繳五千幾

個PLAN大約是300蚊100GB 5G PLAN 加每月俾170 (即是24個月就要俾4000)咁
約500蚊每個月

支那今個月無國行...

香港啲貨都係

太大部啦

咁等下啦

台灣罪大聽日又開賣，已經係台灣第四次

即係預繳都係分24個月？

預繳是一次過俾之後回下
計番即係供機

佢逼人join個咁貴既5g plan
搵鬼join咩

係,你一開波點都要FULLPAY
之後佢每月陰D陰D 係月費扣

如果你平時電話PLAN每個月都要交成千銀既
條數應該都抵

但正常人唔會需要....

電視先有呢啲spec，所以電視啦

呢部HDMI VRR光暗問題可能解決唔到，觀望多陣先。

計過佢個5g plan都係300蚊 100g 每月
即係得一種情況會上

1. 用緊4g plan
2. 買了5g機 如iPhone 12
3. 想轉用5g plan 又想玩ps5/xbox

不過其實最大問題係
CSL 服務真係差到仆街

如果係SMARTONE OR 其他
想同時轉5G 都諗得過

但CSL就完全唔會考慮
上網睇下人對CSL既評價就知咩事

這個是最致命，CSL 5G都是得4.5G咁廢

呢到已經唔少討論

以前3 HK 上3G就是垃圾
4G 後就變了CSL是垃圾
俾哂bandwidth 俾1010
(真是慘，sony 而家連月底幾時攞機都未有消息，要討論上網plan)

你講之前抽中SONY 個D 仲未有拎機日子?

sony store 未出信
聽講aeon, 凶宅都未收到update 日子(aeon 最黑仔，最早抽結果但最無聲氣是佢)
得藍店同logon 有時間
the club 無人中唔知

咁攪笑

比佢STRONG HOLD住
即時想玩
出街買又唔係
等又唔知等幾耐

好似美國都番了好多貨
Bestbuy Walmart
Walmart 超多貨
歐亞都而家都未番貨

連Bloomberg 都有報炒機新聞

全世界都炒

其實都唔係新聞

想問下 大家，logon 係咪得1個叫俾錢，1個order confirm email? 謝

好好笑，Xbox個獨佔list連5隻game都冇

the club 21號送貨

想請問下如果而家食炒價買機是否不智
想買機過聖誕同新年

我係第一次（等）買console

無PC、無玩過PS, Xbox, switch

但如果巴打有PS4 就等下先？

睇自己銀包同心態既姐

人人價值觀唔同

即係$588個plan計埋預繳回水平均$300/月？

計番5g齋上台大約300一個月

認真一句
月費其次

你RESEARCH下CSL先
否則後悔幾年

我用緊佢個5g啦

ps5唔係得呢啲plan咋咩

不過都要問正個sales肯比我直接轉plan先得，問過兩三間個個都唔同答案

請問係咪預繳4580除返24個月係月費回贈返所以係300一個月？

為左部機 可以去到好盡

Aeon打電話去問，佢地個邊覆話追緊Sony，應該今個星期有消息喎

e家係咪冇地方有得抽喇？

已經有心理準備下年先打機
凶宅最遲公布消息

我估Sony 最遲後日都送哂d機去aeon 豐澤，到時如果係自取就好快會有得拎啦

我屌logon做乜尻唔俾人自取

唔撚駛你送貨呀hi

係就好，咁就即刻去攞

咪就係30號

(588*24-220-156-600-4580) / 24 = 356.5
記得之前有plan 送埋netflix 抵D

幾時先有下 log 貨，真玩家係咪永遠都無機會買都機

有好多附加費都包晒?

睇百度貼吧真是精彩，放12月18日假消息都可以講到自己是為了阻住炒家大義，夜神月咩
支那新聞唔到最後一刻都唔可信

幾時先有下 log 貨 > 冇人知

真玩家係咪永遠都無機會買都機 > 你有貨佢有貨

yes 扣哂果D 增值服務

咁356一個月又唔算貴

唔講服務質素既話

所以都有朋友買左iphone 12 後upgrade 去5G

點解我問左五間CSL都唔係呢個價 我個樣好好呃？

全部要俾7580 仲要4xx月費扣哂

減埋「送」嘅service先得出呢個價就唔抵啦
我而家就係120GB連netflix 4k嗰個plan，冇減到送嘅嘢實質帳單出$392

咁netflix account 抵好多

講真而家我都唔急話要有部ps5喺手，係之前行過csl門市順便問吓，點知係幾間舖各自唔同講法

都是睇果個sales 是否心急想交數

可以話月費係三百幾
但係變咗部ps5成八千幾蚊
絕對唔值

SONY STORE CWB?

他怎麼巴，你果個送貨都是寫住30號？

我就係upgrade左588個個plan 只係早買早享受

遲買唔會平幾舊

重要聽日可以囉貨加送多一個手制

嘩，明日攞貨仲有手制

小心身體啊

大家都要記得人同機都要無事

隔離post 好多炒狗賣機

過多兩日就可以大家一齊玩next gen 2K啦

M字額放平左⋯500

點解log on 無得自取㗎仲要等到28號先送到呀

佢唔係SH嘅咩

其實睇你自己

嚟緊都跌緊價，月頭去到月中都跌咗過千，如果你心理承受到覺得係值嘅咁就去馬啦，供不應求自然會推高個價，冇話不唔不智，只有選擇同埋後果。

如果真係要買嘅建議最好揀一齊去大舖頭拎機嗰啲，千祈唔好去黃金買

啲頭髮等唔切

佢仲收緊7000
369

好似黃金有人買機聲稱行貨機，但買左歐水機

黃金班撚樣仲狼過啲炒狗

兇宅苦主x2

佢中獎個SMS話聽日會有update，希望唔會太遲玩到

好似話要7xxx加埋要食炒價ps5 game

希望今年內啦

炒價7000加食兩件骨
兩件骨仲要唔係正價
手制548 佢哋賣890左右
個幾間鋪真係永久blacklist

可能聽日sms話聽日去拎得呢

笑撚死
有幾個傻鳩仲話7000
個個6千頭拋放緊

藍店會唔會早啲有呢

今時今日仲去黃金買野，智力堪憂

而家去黃金買ps5，點知嗰部係唔係ban機?

去黃金買？做咩要咁傻

班炒狗成班乞衣咁 唔知仲以為佢地為咗依一兩千黎開飯 係咪無錢到咁呀

8000？strong hold啦

連黃金都食得落 不如直接去炒狗PO搵人買算啦

突然之間到貨
如果宜家渣住張單仲未搵到人接貨
都咪話唔驚人踩人劈價
我都等緊平 d 買

Sony貨聽日拎得，會否太爽

[member]我都收到資料話收信後一個工作天可以攞機，咁睇黎星期六會好多人［/member]

唔係我我logon 慢慢等

多呀 藍店統一19號拎

Mk信和好景
Ssp黃金
Cwb加灣仔188

三區都多人

你去邊間拎？

Cwb 罪大

任何主機都唔應該去黃金買

台灣18號都有得再抽了

隔離突然幾多人恐慌性拋售

隔離M額青做乜放平500
唔係7500都有市咩

台灣已經第四round抽籤 幾時先到香港

各位今日拎機嘅巴絲著暖啲呀

今晚有無人打next gem 2K 或者demon's souls

香港有都唔會抽到啦

有都係比啲支那閪買撚晒

台灣疫情做得好，仲有得排隊買
好羨慕

機主們要小心留意L2R2

罪大美國退款加下架

正式開波

不嬲覺得個r2咁設計好易出事

Sony store 唔係今日有得攞啦咩？

豐澤中簽朋友收到SMS 未？

未收到

未呀 會唔會又係夜晚先send

我是聽日

另一邊撳返鬆佢
或者整個setting較對兩邊鬆緊度

樂天booking 埋單先知道...
要有日本 credit card 先買得

香港VISA MASTER都唔得?

出error

真是只差一點點

係

全世界爭緊

睇下邊個F5快

見到有人開始賣aeon機喇喎
應該收到通知拎得

聽日有啦

我都收到，聽日有機打啦

恭喜兩位
藍店+SONY STORE+AEON都有
真是差LOGON同凶宅

玩咗幾日 開心享受中

玩左就黎一個月
SOFAR未有問題

個手掣真係好撚正

有無豐澤抽獎嘅Ching收到通知

想問下ps5個耳機 買唔買得過

我仲等緊...

有冇巴打上左Sony拎貨啦？

有朋友上左去，話無乜人，出面收機佬收緊6500

我都可能過幾日先上到拎

好在ht依排無野派 如果唔洗真係洗大左

Ht 是？

HT我對上一隻拎已經係MK7
仲有成疊單係度

有無中左LOGON嘅人試下可唔可以話疫情問題，去佢度自取早D攞到機？

唔好搞笑啦

Mk85要來了
12月大出血

我都係7仔 但我手頭上得番5張單

有無今日拎機既手足 又買左ps4版既cyberpunk2077

想知仲down 唔down到

我聽日先拎機 想打cyberpunk 呀屌

其實我所謂成疊都係同你差唔多

渣打班友應該又放$10000

EG？

呢隻肯定PS5返大貨都未到我
除非第一輪啲炒狗撻晒訂唔去拎啦

yes

PS5都唔知幾時返大貨

唔識點安慰你我都中左85 1.0同49依兩隻招

起碼半年之後 暑假啦

49真係愈睇愈伏
我仲中埋85BD
不過呢隻係超後期單，可能要等到PS5 Pro先到我

Sony store已經找唔到2077

Ht出2077

突發消息

LOGON可以改到送貨期呀～～～～

可以改遲

14days呀嘛
岩先我打左上去問啦

隻game收左皮

希望他怎麼巴你可以提早收機做機主

不過佢都話機會不大
但我同佢講左本身我order嗰陣改左地址
同埋我special case
所以如果你地當初無改過地址 真係唔洗指意提早拎
佢個口吻都係 如果你拎唔到 佢地可以比你再改地址
但只會有遲無早

Logon 學埋華潤d 衰野

但本身係ps4個library 有架嘛? 係咪都down唔到

台灣巴哈都好多人買到機
佢地防黃牛方法是要食三GAME做骨買bundle

這個就唔知了

食骨好過食炒

3 GAME可以carousell 度賣左去

自己玩完再賣
其實唔算好蝕抵

台灣仲有種幾好方法，即場抽獎
QUOTE
高雄SONY直營門市釋出20台 24個人抽 2個不在場棄權 1個唱號三次不到放棄 1個天選之人沒中

24抽20
咁少人抽嘅
喺香港一定爆曬人

台北SONY店是10個人抽5部

我估好多人都怕左SONY 店，因為台灣上次試過SONY店收了訂都要退訂
加埋佢地成十幾個網可以買，今次好多食三game 骨的bundle 賣

照咁睇台灣好似唔難買ps5
香港真係好少貨

人去sony拎ps5，我去sony拎amp

行過東角門口已經有兩個人拎咗

聽講樓下有人收機 $6500一部

聽講過完年會上返10000

老西都SH

岩岩中午去左拎貨 唔知點解提早有得拎 本身寫24號

啱啱拎完，見佢收咗6,7部

應該都係拎返支那
6500收,係香港賣就算賣得出都無肉食

PS5 用唔用到其他牌子藍芽earphone?

個個都禁到好低個價

6500都叫價？成63% profit 都唔夠貴？
炒狗真係貪得無厭

6500都叫低？成63% profit 都唔夠貴？
炒狗真係貪得無厭

應該其實訂左都可以攞機
恭喜哂

應該係中籤賣定先？因為我都係中籤但完全無消息

笑左

佢地TARGET都係冇8000 就=蝕到仆街

之前1119 果陣直銷同千代田都是收6600，講真都過成個月仲有6500，個價已經仲硬過當年iphone4/5

豐澤咁耐都無sms

之前啲人炒iphone 12 pro max都係得千幾二千利錢
PS5炒狗個腦真係寧舍弱智

剛收到！

註：千代田今日都是收緊6300，6500在CWB現場無壓價仲多番200已經算是咁
有碟版$6300
無碟版$3800

Aeon 到而家都未有聲氣 好撚驚

小春子你好
是pro only
pro max 得200都無

有無人psn 抽中19號拎機 今日有得提早拎？

有冇人the club搶到有消息幾時有機收？

最快今日有得拎

21先開始送

睇黎今次是the club加埋logon 排最後

頭先係東角拎機見到個staff 推住成車光碟版

可能aeon跑出

The club 今日可以去旺角拎機
不過係digital

5點後有得拎

拎完機
樓下問放唔放機果個企左幾耐

可以自己去拎？唔係佢送貨？

頭先見佢唔到 企左係邊

頭先試just ear嗰個位望正啲人喺度拎機

落樓出門口就見佢問緊人

sony store?
佢本身好似話24號拎, 但係早兩日sms話今日已經拎得

PSN 應該是藍店
集中明日先有

估計幾月有得正價入手？

佢叫我五點去俾錢，唔知係咪即刻有得拎
如果係返嚟同大家報告

🥺 真好

兇宅後來居上收到SMS 18-20號可以拎機！

恭喜哂
期待報告

下一次抽到獎時

Carousell 有人賣緊豐澤ps5 現貨
睇嚟有得即刻拎
啲蚊蘇我嚟啦

可以揀門市拎

the club送貨垃圾到你唔信，之前買野經驗

demon souls

又問依啲on9 問題

好過無啊

Ching喺收sms攞？

好多機主可以一齊討論了

已經諗定用咩build 入侵

我由12號刷魂刷到依家升住lv等人一齊打

有乜build 可以整

個build 好賤

你而家幾多lv
我應該會整幾個唔同lv 嘅角色

打電話問咗
今晚六七點啲機會到

好似30

我王族30 刷4-1 一開頭隻骷髏
不過打1-2隻boss都好難打
我認我廢 勿插

有需要可以一齊coop

我都一樣喺數位 sms仲未收到，銀城攞？

不如開個tg谷約戰好過

Thz, 咁我試吓打去客服 改去門市拎先

我升到5X定6X，已經無咩見到人放召喚石

可以啊

最近update咗
變到好難match
唔知咩事
Reddit 啲人都喺度屌

我仲未開始正式玩
因為仲刷緊4-1隻骷髏

我都想知去邊拎，想經過問吓

1-2隻巨人？
殺哂弓兵再慢慢打同一隻腳
夠傷害就會訓底，到時就打頭

成日避唔切個招範圍技

？我同另一個巴打收到聽日拎啦喎

上網睇下人點打啦，好多無傷就KO佢，呢隻算易打～～

BTW攞左4-1把新月圓月刀＋1未？前期神器嚟，有左佢輕鬆好多架啦～

請問係電郵通知你定係打電話通知？

Sor 自膠 去咗promotion email 多謝巴打提醒唔係就碌柒

恭喜

特別呢幾日gg仔隻game 出1080p 60 fps ray tracing 搞到我又心癮起，聽日就有得玩了

係香港係唔得 啲炒狗會再mark up 個價錢再逼你食骨

本來諗住隻2077等收機嗰時先玩
依家

真 因為我部電腦係gtx1070玩2077一定收皮都唸住係ps5上面玩估唔到而家都係收皮

唔係仲玩到嘅咩，而家PS版係強制refund？

東角位收機佬係我

好似係ps store 落架

我同朋友夾 佢要refund

係wo

如果係落咗架，就算冇refund，拎到新機都download唔到啦

係呀 同app store一樣
落假之前down咗就可以玩
不過無撚用 都無更新

好似話12月21 有大更新，聽日拎機可以玩住gg或者demons soul等

咁洗唔洗讚你有生意頭腦啊

兩隻都冇興趣，如果而家比我原價買到機，暫時嚟講都只係為買而買

真係想玩2077巴打你可以買碟，而家街鋪應該想去貨多

過完1-1就攞咗啦

玩緊pc版

真
不過唔好諗住21號個更新會好好多
佢又唔係出next gen版
就算改到些少畫質都改唔到FPS

成功攞到豐澤機

上YouTube 望過好似已經有4k60啦啵雖然ps5個4K都係upscale上去

Pc版正啊，張顯示卡夠勁個體驗應該係最好

2021 q1

佢就算出到next gen版應該都係柒柒地
而家PC版想開ray tracing都係慘過食屎

等佢平平地先再買

但點解見有人fps performance test係得嘅

垃圾game得1224p咋

Link？

利申：可能我理解錯

*Game is running on PS5 4K Resolution output from PS5, but the actual game resolution is based on PS4 Version of the game which according to Digital Foundry is running at 1080p, this game version is PS4 not PS5 because it hasn't been released yet for PS5 and Xbox Series X. I just imagine if PS5 is struggling with keeping it at 1080p 60 FPS then how it is going to hold up for the next-gen console version when they will release it in native 4K resolution for Xbox Series X and PS5.

自膠 應該都係要等下年

佢有講一月同二月都有更新
但我諗大家都等唔到 寧願到時候睇下買唔買算
利申諗都唔洗諗refund左

1080P嘅話可能係嘅
但我4k mon就食咗屎

呢個fps係要開nvidia個Super Sampling(DLSS)嘅performance mode先有，仲未計去市中心會再跌fps

好似暫時連3090都喂唔飽4K ultra rt

我仲係處理中

4-1仲可以攞埋審判者之盾，之後有牆可以碌去攞埋再生者之戒指，咁就可以係咁回血～

之後應該夠打架啦喎～

今晚試下先

王族有埋回魔戒指，配埋回血盾＋戒，無敵拉打法應該好輕鬆

PS，29號先有機但已經睇左好多youtube同攻略～

Logon 做乜柒 我諗今日間間都到左貨

我淨係睇咗4-1刷魂同拎新月圓月刀+1咋

Logon好堅決唔會早派 但會準時

LOGON仲有5日先有機
已經買唒d game等緊

佢包送埋貨麻，最早好似21號到貨？21號都唔算遲既，但派到30號

唔好唔記得中間有幾日紅日

訂埋vg289q都無話聖誕後有貨，夾岩時間

話聖誕節後有貨

你是點樣賣去大陸？

幾時先炒唔起？點解仲咁多水位

是點可以攞盾同再生者之戒指？

唔知喎，有需求咪收高d
東角個位無藍店咁散
又集中最多貨放，其他位慢慢收真係行到想死

想問下係咪仲未公佈下一輪幾時有得再訂購

明白純粹了解下

巴打咩plan

咁你收左咁多機點賣去大陸？

謝謝

其實物流一直無封到。。。

唔駛打稅咩

今日sony買完，部機即刻卡碟

係咪放錯方向咋

碟面向入啊

係呀，我玩完一陣熄game再退碟就退唔到，卡住左

係咪可以拎返去sony store換機！？急

咁你都係要打去Store問點處理

拎去sony換機定係去維修中心

有保養唔怕既。但要行多轉

收幾錢？

係囉，買完第一日就要整

玩左成晚啲蚊蘇
正
幫咗兩個host 打高塔騎士

所以頭水唔好玩水機

我申請番帳號返黎啦
*狂歡衫寶
文昌買到機未？

抽到，加班到而家做完，準備去訓，一陣去攞機

10:30加班加到4點？

大老闆遲左dial in 一點先打。完左meeting 後俾人是咁kill 改左一大堆slide後交左ppt 後終於搞掂

他怎麼巴你都未訓？

由個個絕望買唔到機
到成班日日緊張抽唔抽到 比唔比到錢
終於開始到左收成既日子
真.機主討論區
btw logon倒數4日

PS5幾時降價

抽唔到

仲有好多人都未抽到，希望sony快d開下一輪，我地都會幫手抽

炒狗收成期就有啦 真玩家收條毛

捉日本水貨pattern表

謝謝文昌巴

抽抽巴你都加油

差9日

今朝有whatsapp通知

終於都等到了

我仲要等9日呀

呢個係藍店send??

恭喜晒拎到機嘅
玩左成個月好爽

係呀！

既然有排買唔到機，買pc版

國c 你都有抽呀

成班咁好彩有機
得我冇

一個月已經接近半價

已經番到屋企裝firmware update

推到post15終於有

而家咁嘅供貨量我諗下年同樣時間都未必買到

攞左機啦

攞左機既巴打，會去邊到買驚？
食埋lunch 落去攞

食埋個lunch去攞機

差無限日

csl仲有冇通知攞機

未*

乖乖地等下一輪抽

你就好，好羨慕你

今日藍店超多人，應該明日先買game
利伸：買左demon souls一早

恭喜哂迪比亞路

應該好快開齒輪巴

食埋個飯就去拎機今朝執位執左成個上晏

我都好羨慕你

應該過埋這一波後會再開訂

我都無

信和3間都好多機等人拎

我想問下你地拎ps5 個箱有冇貼紙/封條痴住，忍唔住食炒收機個陣想開箱睇

多謝你呀

都應該抽唔中

最好搵一齊拎機賣家啦

香港行貨好似無貼紙，反而水貨好似有

佢已經拎左

好，唔該

好撚重

要用ikea最大袋先至剛剛好裝好

你都有啦

今水D sony袋好似細左？見人拎機要橫放入袋

而家先裝demon souls玩

有無圖？
Sony袋好似無提供

藍店啲藍色袋得一隻size, 淨係放得落PS4
放PS5會突左個頭出黎

但係我見台灣係有一隻完全包晒部機既藍色袋

抽條撚

我第1水拎個袋可以橫放

呢隻size?

我第一水個袋係冇呢隻咁深，會突左個頂出黎

突少少je

突少少出嚟, 都可以橫放.

想問ps5個手制點樣更新？我見一開始setting部機有問我更唔更，但我禁錯唔更，依家可以點更新返

應該用曬ps5個袋，琴日係灰色，岩岩好擺到

其實今日岩岩好19號
距離第一水派岩岩好一個月
但啲時間好似過左好耐咁

他怎麼巴
這一個月是咁抽獎，疫情又爆升
時間真是過左好耐

你部機依家點呀 ps4 d date過去ps5快唔快、

12月開始日日喺屋企過，真係好似過咗好耐咁

勁大部，又重

係依定疫情重要搞到無得周圍去

有得返工都話過得快啲

開箱check機果時已經覺得好大部

你依家等緊明年第三水？

我聽forum講齋過psn save 要玩的game先再裝過
Ssd好快

原價買除咗等有其他選擇咩
抽到咪開心，抽唔到咪繼續等
而家都叫做有張3070陪我過聖誕，不過睇嚟2020都冇得返工住

聖誕第一次咁悶可以專心打機

其實已經講到明呢次係fix bug同改善fps
不過咁撚多bug你都唔洗諗佢一次fix得曬

等一兩日再開機就會彈多次出黎再問up唔update

其實點解唔好似apple咁整個cloud可以掉上去再dl返呢，真係麻鬼煩

多謝你的圖

好L正呀

等唔到又好想要 真係唯有去隔離post睇睇

算吧啦 佢都放棄緊ps4 version
佢主力執緊next gen版

佢想貪呢ps4同xboxx舊錢丫嘛
起碼一年後ps5先普及到，到時有其他game呢隻都過曬氣無人會理
夾硬出又玩唔到，依家真係on99

12號玩到依家
我屌你老母 21:9條黑邊仲闊撚過部ps5
頂唔撚順啦

恭喜哂萬寧貓

等睇你部機成部貓毛

退左ps5版推唔郁架啦
等出左ps5版再算

Ps4版推唔郁*

之前抽唔到再睇返啲review就真係覺得冇咁執著咁急要部機，好似除咗ssd之外機能有啲吹大咗
不過喺ps解開獎盃，而家有幾隻「大作」買咗pc版冇得拎咁解囉

到時影俾大家睇

我都退左，但其實我係想拎到ps5後繼續玩的
見個個話會強制退，跟左風禁左入去個網度禁制，點知依家就咁撚快一禁就話退左連確認制都無

手制最吸引
不過你有3070 夠皮啦

佢今日出左個更新
跟住1，2月各出一個 跟住ps4版就係咁先
佢諗住3個更新就搞得掂咁多問題
但fps一定搞唔掂架啦 機能推唔郁night city
就算大更新上到60fps
玩起上黎咪又係跌落4x

倒不如拎ps5玩重好 依家碟版個價狂跌緊
你refund完再買碟

好想搓爆佢個肚

當初剩係出pc應該就出到2018年個gameplay
為左塞到入ps4度賣，cut撚曬d野，結果都係唔玩得，依家做臭埋個名得不償失

2018嗰個好多野玩
又有地鐵同幫派依家佢地班員工咪話啲高層為左硬塞reeves 搞到好多野搞走左

關咩事丫，塞奇洛落去係故事果邊做多左野姐，同gameplay一d關係都無
依家好明顯係貪ps4同xboxx果舊錢cut 走曬d非必要既野，因為全部塞曬入去應該連game都開唔到

所以咪話搵藉口
不過佢地一開始啲野完善好多 最記得有地鐵系統

買碟有冇免費upgrade返上PS5既option
有既話真係可以趁插水價買定先

有

點解你哋個個都有袋架...btw 個藍店人話最快下一水要去到過年之後了

加5蚊咪有袋

藍店一定有袋架啵

過年之後 都二月尾 真係有排

我見過2手最平PS4是300蚊

咁平

我的經驗是過下一日又一日，就會快D過，你有3070都可以過快D
我由九月等到今日，都是在這個post同好多人一齊等……之後仲有好多位巴打一齊等
之後仲有一齊抽一齊幫手
如果仲有下一波我地都會幫手一齊抽，一齊過這段日子
連登有愛

搞到我都差d想入

重有得跌嘅忍下手先

資料傳輸緊

如果250就真係好吸引

快唔快？
因為我諗住比部ps4比啲小朋友機構
諗住ps5到手前一兩日就upload曬啲data再格式化

250我會去馬 再跌應該好難

格式化要好耐
Full格式化要半日

想問下,有無人知其實由ps4過野去ps5係過d乜?
同登入ps+再dl返d game有d乜分別?

我up晒啲save上去算 啲game一隻隻down返好快

依家出去拎機

應該會過晒圖save game?

Save同game

咁如果我就咁upload save到時ps5 d game再慢慢down番算呢？

咁部ps4要點搞

好,準備插線過野先

Aeon有冇比invoice你

無啊 個職員話要登記保養加如果有事要自己print aeon email個換領信去Sony搞

Save同game都唔需要嘥時間過
最重要係user data

Save data可以放上plus再係PS5 download返落黎
Game就得600GB唔會過得晒1TB既PS4

已食炒 希望next gen 2K唔會令我後悔

幾銀

4千5收左部數位

其實我覺得分別唔大。。。

都仲有對iloud陪我過嘅
對iloud真係好正

我想問點熄手制？

想問個3D耳機係咪仲缺緊貨?

想問吓大家有冇比多477買多兩年Sony保養

我仲自己帶個姨媽傢私袋去裝

+$1500 我覺得 ok
隔離 post 個個 9 up +$2500-3000
黃金真係收咁高就個個去黃金放算啦
洗鬼係度等人接

知唔知食炒點搞保養

都係咁照登記，你食炒有單記得

係呀，1500可接受，鬼叫自己黑仔抽唔中

佢吹到好大，個city

豐澤airpods max有vip限定抽，之前ps5又唔限vip

幾有得再抽機
好葡萄啊

ps5個手制插線耳機有迴音聽到返自己把聲
有無人識點set?
開左party同fd傾計我自己講完一句然後個耳機半秒後又會細聲咁重複返我果句野

藍店人話最快過年後啊

有冇Logon抽中巴打有咁嘅情況？
10號俾咗錢，原定21號送貨
但今日上網check話17號已經fulfill咗，咁係咩意思？
冇收到貨，冇收到message/送貨電話，冇 tracking number提供

係咪fulfilled唔等如送咗貨？

咁遲

農曆新年？

打去cs問啦
朝10晚6

Tel: 24298588

打爆都冇人聽，而家過埋6點，聽日又放假，玩死

朝早打都無？我前日11點打即刻有人聽 跟住下午即覆我

我30號仲係unfulfilled
睇下有冇21號巴打答到你

而家ps store上冇左cyberpunk2077

我有冇方法直接由我部ps4傳輸過去部ps5度呢？

我5點半先check，打幾次冇聽己經6點。正常送貨冇理由冇message/email講話已簽收㗎嘛。同埋睇之前啲師兄都係講邊日就邊日送，應唔會早4日咁多

我諗你講嗰個師兄就係我
係呀 唔會早派

或者有有已收logon機巴打講吓收貨前後有冇message/email/電話？ thxx

Btw你喺邊個位check?
我試下睇下我嗰個

21號先派cs講派貨前會收到電話
唔會有msg and email

Login Logon, 撳人頭仔，會入到去Order History, 撳個order number就有details。ching幾號送機？

btw PS5有冇連登TG group

稍等

Btw無tg group

其實你login 番psn已經有哂d save download
Ps5 d game 可以自己插碟裝番或者是去內容資料庫下載番
咁樣就唔駛等ps4過野去ps5

status係「稍等」？ 咁慘了我嗰部去咗邊。你都係21號？

我係同你講等一等 我check緊

收到

Shipping Address
Fulfillment Status: Unfulfilled

我29號

你ps4有
傳資源時會傳左個紀錄過去，然後ps5照樣會dl落黎

btw logon抽個陣唔係唔洗login既咩

Demon’s Souls真係好正

唔洗

隻2077仲dl到，不過dl左個幾鐘先得30%

有無大佬幫到我
細佬屋企無wifi 一直都用lan線上網
咁樣要點搞

thx ching，有啲擔心添，咁啱聽日星期日

唔會早派係CS親口同你講的？

咁慢

所以話有碟就自己裝番，用Lan 線過都好慢

Port 位 改改？

啱啱過左第一隻波士

新手玩 用咩職最易打 打左半日都贏唔到

我用騎士，Dark Souls 1、2、3都係拉盾打

睇人玩一係盾反一係射魔法

都係用盾慢慢行

岩岩睇 格離炒賣post 話game店收緊6xxx
咁到時game店咪賣 好柒貴

PS4 1月17做限時優惠

（利申無PS4) 咁我不如買部PS4 打住先 唔好

好明顯係2021嗰隻新年啦

佢地而家收黎放返支耶

賣上大陸

要白金易就王族起手
開局揀幸運戒指

我22號送

都係寫fulfilled

咁似係比左運輸做野喇 爽！
希望你地會早收到

Sony員工後門貨琴日攞咗了

傻的嗎呢個時候買ps4
係買，都買部2手pro平平地玩幾個月算啦

諗起韓仔條片

真係無人知點解決party時有迴音既問題？
似係個手制問題，我同個fd都係ps5,佢講野時半秒後會聽到自己句野，我聽野時又係半秒後聽到自己講果句野
試曬音效d setting都解決唔到

現實係唔會有呢d老婆

我去拿個間就加$2 不過見size 細無要